屌 be water 死守中大做乜？

？

Be water =走佬？

最少唔係企定定。

因為中大係我屋企 叫人反包圍啦

係一種抗爭意義，不如反問點解要攻入校園內仲好

試過無限次，咁又點 咪又係企係到對持

開post有用d

佢地依家要攻入去拉哂班學生
唔死守唔通舉手投降俾狗拉入警署輪姦？

香港興亡在此一戰，各位應更進一步奮力